點解仲有公司以為派傳單就會有客

點解啲公司以為派多啲傳單 就會多啲客？
個事實係啲人根本拎完就扔
再唔係就望兩眼 摺埋一舊再扔
根本唔會有人因為你個張紙 入去你間舖睇
尤其啲樓上舖派仲on9

好心啦 自己無客吸引唔到人
就賴派傳單既唔夠落力
落多啲力係其他地方宣傳好過
樓上舖更應該行網上宣傳啦 仲派派派

OK

因為事實真係有客係咁上門
而且派單張成本唔高